香港同九龍邊個GDP高啲？

香港

香港 正評
九龍 負評

計地區生產總值啦 人均港島一個頂十個

人均半山一個頂一百個

人均誠哥一個頂十萬個

新界

咪係

又搞分化煩唔煩